有4個外國人組成fa小隊

唔知係香港人定外國專程來做fa

國際救援組織到左香港

依區大把唔同裔既人

Thank you guys
You are brave

港父又唔洗訓

美國醫療船指日可待

早起的鳥兒有蟲吃
準備上熱門

推

post都敢推

可能係記者?

美國盟友

fa來 立場哥哥講
佢都以為係記者 但行家話佢知係fa

我

推唔郁

佢地其實係炮灰，一旦差佬打埋佢地就....

藍絲group 又要開工